年年生日一個人

從初中到現在我結識了一班中學同學 其實識到現在都已經有D識左好多年啦！自己份人都內向 年年其實自己都想有人陪我慶祝 但年年都冇人記得 又或者記得但冇出聲⋯⋯禁我又冇理由禁厚臉皮自己話自己生日
以前番中學以為冇人慶祝係因為日子近考試先冇人同我慶祝 （因為我生日係6月）原來到出泥工作先知原來自已真係冇朋友...
灰到極點
每到生日我總係經常上Facebook WhatsApp 睇有冇人同我講生日快樂 結果都係...
現在又近自已生日了
又心掛掛
有冇同路巴打？

hi my friend

hi friend
我都係
但依家慣左就冇所謂
反而會hide咗fb個生日日期費事俾人見到

利申：聖誕節生日 冇fd得閒陪我慶祝

中學同學有人同你同一個月生日
就叫你參與慶祝
但唔會幫你慶祝
實情係搵你夾錢慶祝

巴打我生日都係六月
過左黎美國六年 頭幾年都有朋友一齊過咁
近幾年都係自己一個食飯 再睇下WHATSAPP同FB有冇人同我講生日快樂
朋友 家人 女 都無
今年睇怕都係咁
I know that feel